【7點實況】沙田新城市反警大會

點解冇啦啦又會有咁既事架

呀伯好激昂咁鬧d 狗
引黎多人圍觀
現時愈來愈多人聚集鬧埋一份

咩黎

大家出街見到狗就屌
只要有心度度都係新城市

現時支持聲此起彼落
大叫香港人加油！黑警可恥

推

圍屌緊藍絲咋

姐係做緊咩

正

有個鳩叔話支持警察俾人圍

利害

頭先有條友擺低五毛
笑到仆街

所以有另一個呀伯屌鳩返佢！！！

沙田友咁勁
咁突然

不嬲勁

企係度唔撚走

散band
be water

還眼還血還骨還肉還完

出得黎就唔好散！聚多陣！我趕緊過黎

水左出黎人呢

得wor 個個俾5毛佢返屋企

721811

真心想問呢家係轉左場定點?我呢家on99企係度 現場連你張圖1/5都唔到 如果轉左場我即刻仆過去

沙田人高汁

好似散左

咪幾好，成班人柴娃娃，叫下口號跟住返屋企訓

沙田又爭第一

ching啱啱放監？

[緊急分析]法！不！責！眾！

就嚟沙田落車，上緊去

行左半個鐘終於揾到你地

去緊

爆佢右眼

仲圍緊？

新城市邊左公民廣場，聚人氣既一個好地方

全部人一齊返屋企遇到🤨

建制不斷在fb等用扭曲貼洗版, 其實不是對香港進行文宣. 而是中共極害怕大陸人翻牆看到真相, 知到大陸的報導被扭曲.

拆解方法, 就係在回文狂貼64 post, 如下. 讓大陸人知到更多. 光復香港!

非常感動!

沙田獲獲話黎就黎 痴線

入來見圖咁多人，即刻眼濕濕

沙田友 高汁

琴晚啲黑警拉左幾個沙田街坊，唔撚嬲就假啦

721

已經係沙田友日常

點解可以連登完全冇post之下call到咁多人

應該先講翻個事實出黎, 然後再加 64 真相也可以

否則實比對家抹黑做唔想比內地人知道真相,
所以狂出 64.

lm

嘩！！

721元朗恐襲
811 黑警射盲first aider
扮示威者
地鐵站內開槍 投擲催淚彈
近距離開槍、扶手電梯追打示威者

沙田柚可恥
成日都黎爭第一 其他區都唔可以輸

利申 沙田友

支持

沙田友好波

沙田係主場

啲狗棄守沙田
5/8係咁 10/8又係咁

唔係沙田狗咁廢 我地一早屌打十八區

利申 沙田友

機場過去 ? 咁快集到人

畀食蕉請走咗喇。

留俾街坊做野

因為日日都有一部份人圍著貼野
到放工時間火車站出黎就會愈黎愈多人

真正要做的系将文宣深化去底层不断loop，将黑警同法西斯政府呢个形象印系市民个脑度，从而将所有对黑警同政府的武力抗争行为合理化

好波 支持

係咪真㗎，15分鐘
唔好水我

實況如此

唔係話你唔岩 但你成段殘體係想點撚樣

因全港都民憤 ！

岩岩行過
好正

而家咩環境？

呢樣真...佢地行行下
突然俾一個屌兩個屌...百人屌
真係o嘴

真香港人

ok wor
以後可以望望

广州人，繁简转换之后copy错左，唔好意思

Push

Baby-kingdom 真係好勁

沙田友

真正要做的係將文宣深化去底層不斷loop，將黑警同法西斯政府呢個形像印響市民個腦度，從而將所有對黑警同政府的武力抗爭行為合理化

阿叔留左電話係度
佢話證明到係黑警打爆個女仔隻眼
下次遊行佢帶頭

真定假

真 有手足拍左片
我後join入唔到去影 但聽到

快啲叫佢交條片出黎先啦

我無野講

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

黑警真係過街老鼠

真係有大陸人上連登？

新城市又黎

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

新城市跌左幾多營業額

推到佢地見到
佢跟住仲話如果證明唔到係狗做
大家可唔可以冷靜d 唔好再搞示威遊行依d野
全場一齊話唔好

沙田柚加油！

Up

今晚機場又比共匪玩殘左，過街老鼠返屋企又開心屌狗嫂，點解呀？
因為除左制服，連你都唔認得自己區有邊隻係老鼠呀
係嬲既 為勇武 為香港行多一步
加入小氣組 換取香港美好未來
[禍先及妻兒父母]點解班狗唔驚起底？仲繼續咁囂張？

肉身系海外的反動派

街坊無敵

加油

沙田柚

原本影到少少 有冇咩upload網可以用

原來

好波

沙田加柚

新城市已成抗爭基地

玩命

屌你啦
啱啱係現場經過 都冇集會
又Po假相

新城市做左聖殿

今日撘狗鐵係中環行去香港轉車個陣
有2隻狗行過，有少量人大叫黑警
班狗都係扮睇唔到
如果由車頭屌到車尾唔知會點

各區街坊自發反警

有冇睇上面 一早散band

沙田友 好有質素

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

好撚 water

好鬼死衰嫁姐。班衰佬成日偷偷集會唔講人知

沙田柚真係好撚勁

食飯前都奇怪咩事 食完就散哂

沙田友又發功

叫黑警無用,要鬧垃圾
香港唔撚洗要你
你份糧都係我地出架咋臭閪

散左band 喇 ...大家be water 左

今日見到條單拖狗係地鐵車箱，全程頭得得

散左了 不過可再聚返既

唔出奇, TB真係有LIHKG AC賣
同埋支那網軍要入黎, 應該唔難

大家 沙田已經完左架喇
今次係be water散
唔洗再推 除非大家想再黎多次

加油咁多位手足

咦 唔係坐長途坐到on9咗咩

中產交咁撚多稅同差向養你班畜
正常人都嬲

自推

sorry 借位 求推
突發！ 816攬炒啦你老母

沙田友好堅

尋晚係咪拉左街坊？

去到就完左

完你老母 根本就冇聚過
以後啲圖冇Timestamp根本唔可以信

係

屌你老母，係咪好大聲唔使喇叭果個
尋晚屌成晚真係羅家英FEEL咁
咩做咩戴頭盔呀警察先生，唔使驚啵，我哋講嘢咋啵
做咩拎盾牌呀(終於放律師入去)，哦，原來係見律師要拎盾牌

你黎唔切就話冇聚...

又聚到咁多人

屌你都未完就叫人散，on99

沙田友好嘢

be water 唔好咩 你想大家都比人捉曬返去呀？

係大家為佢歡呼到呢 好似開演唱會咁

沙田手足真係好撚高質

你繼續吹啦
7點3到沙田火車站行入去得幾個人
15分鐘冇曬人？
Be water? 你地係水蒸氣咋掛？

根本冇人聚過，最多咪有人附近圍觀

真正既遍地開花

明明就冇大會 只係個陣有個藍絲阿叔俾人撚緊咋咪再水人過去啦

無得正評
想大大力正評

屌你老母 我張圖係個陣即時
你睇上面留言就知真

點解事前零宣傳

我上面去到宜家 有撚水人過去？
報返情況比大家聽唔得

正確表述

個個大叫 嗌曬口號

已經進化到tg group都唔洗

新城市變咗冷氣連儂場

之後就人人好激昂咁屌黑警喇

點解上面咁撚多五毛
屌你短聚快散都唔撚得
自己睇到出到黎散左就屌我話吹水
係唔係好想睇到廣場有人傷先開心

噚晚10點幾都係，有人大聲叫現場 report page, 有晒 airdrop 教點做，夠鐘又提示人 report 下一個

我愛沙田友冇連登都咁有行動力

沙田係一到7點連濃牆就會出現咖啦
閒時會有勇者黎挑戰辯論會咁，就會好多人圍觀

沙田柚

推撚爆佢個西

大叫口號聽到水都出埋

咩叫「咁既事」？

咩link？佢地散得太快喇

散左啦，可聚可散

樓主好撚衰
又係到同屋企啲狗散步

過到黎？已經散左 sor

新城市廣場係咪晚晚都有野搞

其實沙田每晚都有和理非痴柱
係每一晚都有

沙田人好波

琴日捉左幾個街坊

諗返起上次七區遊行
大家嘅反應係嬲啲狗冇嚟沙田

圍緊警總

屌佢老母！俾街坊屌唔gur就拉

唔好意思借個位
整佐個整合方便檢討今日嘅機場分化，希望大家入黎集思廣益

【抗分化】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

就算本來只有10%的把握也好,虛張聲勢後就有120%的效果

極端暴力核心

其實基本上差唔多晚晚都有
建議你去親身留意下

沙田人勇

721，811
黑警死全家

沙田要人?

沙田人come
你哋應該知去邊

好奇一問， 除了bally有冇邊間鋪close了？

沙田

證明播映會有用

個個西裝友我都係到 笑死

2124 呀叔講警犬暴行 吸引大批市民

你平行時空？

根本周圍都想屌狗
問你 邊條村唔屌丫？

反共基地

沙田高汁

721 811

我黎緊 唔好完！

堅守四個原則

不割蓆不分化不篤灰
五大訴求 缺一不可
可以失望 但唔可以絕望
光復香港 時代革命

推

來緊

團結士氣活動
推！

好心今日啲人啦
有附近街坊八卦影張相
又要衝埋去屌鳩人
喺商場參加個集會貼下連儂牆和理非你都咁驚青
不如撚唔好出嚟啦
次撚次都係咁，屌走啲中間派市民仲覺得自己好正義咁

屌 巴打
之後聽到好多下掉錢聲

SHK物業全部係屌狗場

應該發動十八區阿伯小狗集會，隨機發生無須申請

其實我都唔知條友做乜鳩
我屌左幾句 但遲左到企得太遠唔夠大聲
大大粒布袋彈仲同我講話冇證據話我地唔係法官
咁屌你老母你班撚樣藍絲又係法官？暴徒前暴徒後？
我唔明點解啲人忍到比佢講五分鐘

沙田柚勁呀

真唔知, 長期入火炭落客, 下次去睇下

有人想打鳩佢嫁
俾人禁住咗

沙田minutemen